全民罷食都唔得啦，仲講全民勇武

和理非保護勇武最強手段：無限期三罷而唔係遊行集會

係 次次行過M記仲好多後生排緊隊 明明M記紅嘅添